1211 vs TSLA

兩架車都咁快， 買晒兩架冇得輸